雙飛人個FacebookPage小編係咪take咗嘢？

一開始見到食譜
雖然覺得有啲戇鳩
但冇咩大問題

直到我開始見到呢張...

咁我就好奇想睇吓佢仲有咩memes啦
我屌你老尾

成日抽鳩白花油水

又抽下Apple

哈利波特：重生的鼻子

仲有情話篇添

本喵全家用咗雙飛人20幾年，依家再見到呢堆痴撚線廣告，本喵正式宣布由今日起成為雙飛人打手！

好撚痴線啊

cls

見到相再買返10支用下

其實止咳止肚痛真係幾好用

有h漫未

BL ok?

的士陳

想G持

雙飛人打手？

別拒絕我 快啲去買雙飛人

而家先知可以內服

唔得太多太好笑
我cap唔到精華

一直都可以
之前日日飲

好正但40歲以上應該唔明？

雙飛人早有預備！

小朋友齊打交同長輩圖都有
做硬你生意！

真係食得咩？

佛地魔果個正

屌你呢張笑到我仆街

出邊包裝都寫住內服外用啦
呃你做咩

外服內用都得 , 平時電視廣告都係咁講

煮飯落都得？

得

其實飲落去係咩味？

以前係咪有落過巴士站廣告？不過個廣告好平平無奇，提人認正版logo，記係我記錯

話時話呢枝水有咩用

小編係謙稱 編輯先係正確稱呼

成日攞黎滴飛滋 痛撚我到呢

薄荷濃縮汁
少苦少「那」
不過真係有咩唔舒服我直接食三滴就冇事
（說明書教滴落水）

任何唔舒服都可以用一用
試吓有冇效

sorry個腦比新世界文化入侵左

雖然痛但有效

已經習非成是
我通常叫admin

姐係個宣傳好成功

我口快快自罰三次
編輯！編輯！編輯！

此風不可長

蚊叮蟲咬
湯火灼傷
頭暈身㷫
界親跌親

因為樓主就係編輯本人
開po只係為咗讚自己

btw係唔錯嘅

止痾止嘔
強身健體
煮嘢食調味
溝女

我都想好似佢咁on9

突然諗到會唔會樓主根本冇用錯到

因為我搞其他Project
都要請小編
最近叫開呢個名
唔好懷疑我啦
我真係免費打手嚟嘅咋

有無多啲

等我幫佢諗得咁辛苦
原來佢有整圖

真係太多啦你自己上去睇啦

點解變咗双

是但啦
做得咁出息
自己上嚟開po都受

佛地魔果個笑左

雙飛人好唔掂？請打手上嚟開po都有既
呢支野聽說聽得多 無用過

眼藥水

好癲

係喎...會唔會係因為老上海風格海報？
我都唔肯定
唯一肯定嘅係佢都有廣東話版！

爆樽開片

屌咁你咪用下囉

整得好靚

屌

佢話入邊有四個係鳩噏叫大家唔好信
啱啱先睇到sor

好好笑

屌好搞笑
有冇人都鍾意雙飛人溝凍水
我覺得幾正

師兄識飲

Cls

值得加人工

幾正

扮黑籃

同美味棧一樣幾時黎個crossover

樓主靠呢個post保得住份工

唔好扮

又係Facebook page？我去搵下先
雙飛人我都係琴日先發現

如果靠呢個post我可以入去做就好

小編係咪蝗語定台語

Design條友跟本連登仔黎

係編輯對自己嘅謙稱
其實唔係職位
唔應該用嚟稱呼人其實
係我錯

飲咗會點

健康D

Sls

你做打手做好啲我就諗下啦

雙飛人當ky

你唔敢用懦夫

咁重口味

滴啲入condom仲洗咩買冰感

其實雙飛人真係幾好用

又幾似

第二張笑撚死我

樓豬hard sell自己

我之前肚痛，倒左幾滴雙飛人落水度
難飲到嘔

樓主都幾hard sell

好耐啦唔係咩
又回帶

呢啲老餅野一定要時髦啲先搶到客

我都覺稀咗好難飲
直接飲三四滴好過

CLS，個編輯同美術部係咪隊左草黎

有人講過咩

好撚正

Diu

樓主請pin呢個
雙飛人同白花油都係TVB廣告商，絕對絕對絕對唔好幫佢免費宣傳

pin

上得連登預左比人問：藍定黃先！？幾淺黃都係黃唔比較

藍，TVB賣廣告

大家like 完雙飛人請入去做任務
抵制佢繼續喺TVB落廣告
如果唔係就罷買！

多謝手足

扮明係黎做廣告

幾好唔錯

比你害死 做完手術個傷口笑到爆開咗

樓主請pin呢個
雙飛人同白花油都係TVB廣告商，絕對絕對絕對唔好幫佢免費宣傳，
大家快啲去佢page度派嬲，話比佢知，如果佢係打年輕人市場，就唔應該響TVB賣廣告

雙飛人

有興趣就做埋白花油

黃定藍

突然覺得咁幾好
又唔會阻住大家睇笑話
講下日常話題又有得抗爭
此風可長

藍，TVB賣廣告，快啲上去派嬲

雙飛人

一直寫喺外盒到話得

但支嘢用嚟搽身

搽完點會拎嚟食

你望吓個page icon既嬲數同留言數不成比例, 就知佢地del走曬手足抵制既留言

印象中好似影視祥賣廣告代言

老老竇竇就算樓主係打手
我都要讚雙飛人真係好屈機
由細到大蚊叮蟲咬搽佢就好快好返
只要搽完用嘢撥佢30秒至一分鐘
重複5- 10 次
好快就唔痕

同埋俾熱嘢整親
用完水喉水沖一輪後
再搽 撥 搽 撥咁整返十幾次
就唔會起好大水泡
快好d

支嘢真係幾好
但放落口真係過唔到心理關口

cls 放工買支試下先

唔好呀！雙飛人響TVB賣廣告，藍嫁！

邊個改架幅圖, 好似唔係official? 定其實係?

好耐冇睇電視
真係唔知

放落口呢個我都掙扎左幾年
跨過左就覺得好撚正
日日食

以前老豆返鄉下,成日買來送俾人

戒啦，唔好再買藍店啦

啱啱碌返先見到 咁不了

手足要做多啲狙擊TVB任務啦

不了之餘記得派嬲

比左幾錢出動左幾多打手係呢個post

高汁

成份其實只係酒精+薄荷精油

原來係咁頭先睇到真係嚇一嚇

早排啲人拎黎整搓手液掃咗好撚多啦
洗撚打手

小朋友齊打交都有
唯有科水

lf2笑撚死

吸引到後生仔已經好好

藍店黎喎，點做後生仔生意

藍店黎

TvB落廣告 不了

個deisngner都功不可沒好傳神

屌你原來雙飛人有落tvb廣告
屌樓主

咪pin咗
一齊嬲嬲先

可惜可惜

好勁

擺明啦

但係我受

好癲 人才

樓主你搞到我好忙, 要係咁阻止人買雙飛人

藍店黎, 唔好受

藥房成日畀人買哂

證明唔夠多人知道雙飛人係藍色品牌

似係腐女
不過如果想打入年輕人市場嘅就唔好喺TBB落廣告，回頭是岸呀

早霸王講過成份得水、乙醇酒精、薄荷

掃果D多數中老嘢
九成九走水貨翻大陸
後生無啦啦唔會買
我都係去開買其他嘢聽到人問

雙飛人想打後生市場，要派嬲、留言阻止佢得逞

儘量搵第個品牌代替啦，唔好支持藍店呀

係咪TVB呢

笑唔出

嬲唔嬲得落

正如"小弟"一樣.

你朋友佩服你, 話請受小弟一拜, 你唔會話「小弟唔好」.

咪撚推啦

師兄入面做架😂

Ok

善用不推文回覆，打擊ＴＶＢ廣告商，你我有責

好撚有創意 畫個個人才也

去佢fb洗佢老母版啦

真係得架咩

人才都無用啦，藍既

扮咩 你就係個小編
唔錯 幾有創意

仲以為佢地識笑加了人民幣嘅meme唔奶共...童年回憶

編輯有份刪除ＴＶＢ戰士既留言…

雙飛人口爆，女女都話好味

編輯黃唔黃唔知啦，但TVB賣廣告一定係死罪，要抵制

食多啲水果代替啦，雙飛人藍嫁

336

樓主,屌你老母

睇錯，以為滴嚟打飛滋

肯定係巴打黎

係

推

編輯係咪巴打唔緊要，最緊要係其他巴打要知道雙飛人唔買得

打手

家陣pr 都識放上連登

拉呀藍嘅

係tvb落廣告，刪留言
咁都洗到底?

手足識野

好有創意

80%酒精服多會醉

TVB忠實廣告商不了

拉

有創意還有創意，記得唔好幫佢免費宣傳同幫襯

以後呢支叫法國神油

服多會助長藍色經濟圈

藍色神油

雙非人俾錢tvb
食屎啦

係，梗係唔會支持藍色經濟圈

Psuuhhh

依家先知可以滴落食物

Pish

Push
咁好笑 唔洗靠tvb啦
要令雙飛人歸邊

CLS

差d入左去畀like 唔該晒手足

真心想買

九成九打手

食屎
藍飛人就有佢份
抵制TVB 拉

不能認同更多

當然而家双係殘體，雙係正體，但以前未規範漢字嘅時候，双係通用嘅異體字。呢張圖用双更加有舊時代味道

想問吓點解雙飛人係藍店？
我自己都係雙飛人忠實fans
但如果佢藍我會轉會
白花油又好，藍藥水又好
藍店不了

2019年講明永久抵制TVB廣告商, 但2020年仲賣廣告

唔小心又推咗, 拉返先

新登記選民截止日期：2020年5月2日

不嬲可以止柯

流星巧令仔

其實幾好食

好難無用
真係法國?

btw其實有冇人真係食過想知咩味

屌笑左

抵讚

pushw

正

唔好幫藍店宣傳

有人教過可以用黎整mint chocolate 雪糕

tvb落廣告 仲要搵偷圖kol 牛油果Sadelle代言 不了

屌緊
佢del 緊comment
幫手

唔出奇, 個編輯之前已經係咁

藍色品牌不了，直接食薄荷朱古力仲好

肚痛食喇叭牌

咁耐都唔知雙飛人有乜用

大陸人好撚鐘意雙非人

喇叭牌都係TVB嫁, 食保濟丸啦

前兩年去日本藥妝買左兩盒有排eat

你都可以滴下細佬 俾條女含

佢隊左幾多支先出到呢啲post?

屌你免費幫tvb廣告商做宣傳

你個pin根本彌補唔到啲乜

tvb廣告商呀，你班黃絲見有少少創意就出水

派嬲咪即係幫佢免費宣傳囉
越多嬲會reach到更多人喎

Push

使唔使而家去跳樓呀屌你老母

咁雙飛人唔似白花油得老人市場嘅

香，冰涼，心理作用
剩係呢幾樣已經夠，唔洗理佢有冇效

中學時期有期好鍾意整麥提沙糯米糍派比人食
有個fd唔知做乜鳩，係咁要我整薄荷味嘅麥提沙糯米糍
但我唔知要點整個薄荷味出嚟
咁啱見到屋企有枝雙飛人

三支一起用吧

個小編有冇飲雙飛人我唔知 但我肯定佢有隊草

個人感覺白花油好用啲
得閒無聊都拎嚟索下
不過social midea方面就真係雙飛人勝

齋睇meme唔幫襯咪得囉屌, 唔駛俾嬲吧

有
聽講外國啲鬼佬拎來溝可樂定ginger soda飲

push

人地白花油可以用黎浸JJ 雙飛人拍唔得上啵

樓主就係小編

雖然明知你係pr公司
不過見啲圖整得幾好笑
比個正皮你啦

好奇雙飛人飲落咩味

我要雙飛了

痴線 又真係整得幾好

之前同個friend講笑，屋企冇mints拎雙飛仁整mojito

lf2個張係咪飲完後 右邊個堆全部死晒

極度懷疑樓豬跟本就係雙飛人fb位小編
啲用詞好撚上世紀
「唔舒服啊？用雙飛人啦」
試食過一次 隻味真係不了

咁鬼搞笑架咩

勁喎

飲用

情趣

打手
好高汁

想食

雙飛人煮野食會唔會癡左條撚線？

抵制TVB戰線手足：Am I a joke to you？

樓主係咪就係雙飛人小編

係tvb賣廣告 不了

白花油我鄉下都飲

真
睇過啲旅遊節目介紹

可以買完10 支再去退貨

雙飛味

屌你老母好撚好笑個小編好撚掂

好波，抵制tvb戰線長期唔夠一千人，樓主開一個post就成功同呢個助紂為虐嘅廣告商洗底

去死啦屌你老母，日日洗版已經唔夠人，依家你開一開post就令洗版嘅手足前功盡廢

稍微有少少創意就令你地放低原則，依家tvb同啲廣告商肯撚定指住戰線手足嚟笑

堅

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

Say 咗sorry
Pin又pin咗叫人做任務
仲要去死先彌補到
你班金黃糾察都幾大袋
使唔使上埋木板遊街啊
我錯啦我係偽黃
可摸耳原諒我

係唔撚係呀

高汁藍店

巴打訓咗幾耐

其實係, 300人like個pin, 嬲嬲100個都無

手足莫動氣，推返個正視聽post，一齊將真相話比其他人知

Reach到更多人等人知道佢錯在係tvb落廣告

好正

屌 雙飛人都幫手賣廣告
好笑又點 落TVB就不了

雙飛人係藍店

【正視聽】Like雙飛人個FacebookPage既巴絲係咪take咗嘢？

大家請善用不推文回覆!

雙飛人 白花油 都係CCTVB廣告商!

唔好再理呢個post 啦 各位

日日都去東方戰線又要同你講？

癲佬